跑10KM , 正常男性, 170高, 要幾耐完成到？？

報左渣打10km
我岩岩人生第一次跑10km
平時冇練過跑，
頭先用意志力死頂，跑左98分鐘先跑完

想問正常要幾多mins 內跑完？

p.s. 我68kg

玩命

1 hr

1 hour

無跑開真係玩命

170都叫正常男性

渣打1月先跑
想家陣開始練
但唔知正常男人大概買幾耐
有冇巴打知？

半年啦

正常應該1個鐘左右

平時5分鐘

利申：跑左3年10K

thx

意思係指有練開，會跑到60分鐘左右

想既咩

10km正常練兩個星期都一個鐘跑晒
香港top嗰班好似半個鐘咁上下

70分鐘左右，75kg、170少肥仔

有練開10k我諗50分鐘內搞掂
正常係指會得閒跑下步做下運動嗰啲

咁短時間

我參加左三年，第一年7x分鐘，第二年53分鐘 ，上年44分鐘，其實練習多啲，等自己習慣就得

1粒鐘乜都得....
練1星期就可以

同你一樣, 170cm , 69kg, 跑左3年10K, 60mins 內跑完

真心，第一名好似用左2x到30分鐘到

巴打你肯定75 kg 係少肥？

冇跑開就慢慢黎啦
整親仲衰

1個星期抽到兩日黎練
巴打覺得夠唔夠

可能佢做開gym呢

98分鐘有啲誇
我身型偏肥都係六十鬆啲就跑完10k
但我平常有做開運動

樓主平時零運動
無得比嘅

98分鐘你不如唔好跑啦
我個女仔fd都係用78分鐘跑完 平時佢都唔係成日跑

我平時完全冇練跑
最多係打下table tennis

有練開嘅預一個鐘

60分鐘應該係冇練開, 但身體正常
練開就50分鐘, 專業級就40分鐘
70分鐘叫弱, 80分鐘叫好弱,
90分鐘叫極弱
btw, 如果你跑揸馬10K
90分鐘先跑完係冇證書的

你應該由練5K開始,
直到可以40分鐘跑到5K先
之後再練40分鐘跑6K
再練50分鐘跑7K
再練60分鐘跑8K
再練60分鐘跑9K
再練60分鐘跑10K

60分鐘內跑唔到10K
參加完你都唔好意思post出黎呃like
只會俾人笑尻你

申利: 21K半馬, 2小時內

有練開真係60分鐘左近

我48分左右

50MINS 內啦

我180 68kg男 有做開運動 第一次10k冇準備跑60分鐘

另外聽過人講渣馬10k平均係71分鐘
加油

183CM
練左一個月 上年跑48MINS

個個唔同，我冇特別去訓練長跑，不過一星期有兩三日去踢下波咁

女仔跑都係70分鐘到
Btw跑90好似要上車唔洗跑

行路
10分鐘1km
輕鬆跑5分鐘1km
拿獎3.5分鐘1km

50分鐘啦

正常男人冇45mins 內10KM表示體能弱
P.S 10KM 36mins

98 應該去驗身 ...

無點練過 而家練多數都60-75分鐘內跑完
不過前題係一星期抽兩三日跑
最後就係加油

1個鐘內

1分鐘 跑唔到死左佢啦